想英文穩拎4入黎

立即去Twitter開個acc
Follow哂關於香港既pages
唔識vocab就去查，搵本簿抄低佢
底差既就每一句自己試下搵返SUBJECT+VERB+OBJECT
新聞個tone通常formal，幾岩考試用，自己拎下語感
下面comments 通常都informal，岩日常用
Keep住呢個習慣睇twitter三個月我包你Reading同Writing 有進步！

最重要記得like同retweet
各位同學仔記得學好英文

呢個方法好有用

得罪講句，真香港人又有乜可能冇4...

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔該推行動post

唔好咁啦我讀書差姐

咪9up啦定係你係仆街分化狗呀係就立即屌你老母呀

你連page 都唔介紹 ... 點follow呀

yeah i thought the same when i read your topic!

推

整篇兵馬俑俾你 就可以番黎多謝樓主

平時香港時事睇慣哂 有哂background去理解 尤其新聞會寫得易明啲
DSE卷一仲要成日玩野出九唔搭八
跟你呢個方法咁玩有d學唔到點考試

冇5** 都唔好講自己香港出世

啱呀
冇10A學咩人上前線